有啲野想問下渠務署

我屌你老母一落大雨就四圍水浸

成個夏季都唔洗翻工㗎你地

係咪要好似澳門咁？

你屋企個坑渠塞咗關渠務署乜嘢事